中間分界，心理變態

屙屎屙出界，屙尿屙出街

仲有無其他版本？

10連話咁易